Documento gerado sob autenticação Nº JFO.292.591.GLG, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2131                  de  08/03/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°62412,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  CARMEM  JURACY  SILVEIRA  GOTTFRIED  (Siape:
3190489 ),  para substituir   DENISE MARIA ZANCAN (Siape: 0357426 ), Coordenador do PPG em Ciências
Biológicas: Neurociências, Código FUC, em seu afastamento no país, no período de 11/03/2019 a 15/03/2019,
com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
